對yeezy cream 真係靚到唔捨得著...

Yes
我都買一對真一對假
平時出街著淘寶嗰對 廢事整污糟

真野收藏
淘多對黎著

咁撚7都話靚

比著我，一早拎去行爛地山

成粒米咁

mmd仲靚啦